[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282092892", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/282650088", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/282751191", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/281892691", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282712903", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/282398535", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31347237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31347237/answer/282172443", "content": "\n\u9996\u6b21\u4e70\u8f66\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/282779252", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/282370973", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28468404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28468404/answer/282455908", "content": "\n\u732b\u548c\u5154\u5b50\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u517b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282044132", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264382098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264382098/answer/282074846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u6700\u8fd1\u5404\u79cd\u5439\u536b\u5e73\u00b7\u5e03\u83b1\u6069\u7279\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/282024448", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264555103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264555103/answer/282574526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u5c0f\u51e1\u548c\u56fe\u7075\u88ab\u6c38\u4e45\u7981\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/282052379", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/281497632", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/282311470", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264521034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264521034/answer/281877310", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u662f\u6709\u53f2\u4ee5\u6765\u6700\u6d41\u884c\u7684\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/282082471", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u94f2\u5c4e\u5b98\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814063/answer/282264920", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u81ea\u79f0\u6b7b\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u600e\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28684615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28684615/answer/282356313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u559c\u6b22\u53d1\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264472613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264472613/answer/282409600", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e0e\u9ec4\u65ed\u4e1c\u7684\u5386\u53f2\u6027\u4f1a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264472613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264472613/answer/281377838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e0e\u9ec4\u65ed\u4e1c\u7684\u5386\u53f2\u6027\u4f1a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48235810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48235810/answer/282251696", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f3\u6253\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/281993891", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281483222", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/282032415", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/281476888", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264517111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264517111/answer/281821194", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017-2018 \u8d5b\u5b63\u897f\u7532\u897f\u73ed\u7259\u56fd\u5bb6\u5fb7\u6bd4\u7687\u9a6c 0:3 \u5df4\u8428\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66376141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66376141/answer/281805629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u7247\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/281970279", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30271713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30271713/answer/281860478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a74\u513f\u4f1a\u5bf9\u7740\u6ca1\u6709\u4eba\u7684\u5730\u65b9\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241319/answer/281606377", "content": "\n\u5546\u4e1a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280662071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280717481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66116716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66116716/answer/272568892", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u7684\u81ea\u6211\u653e\u7eb5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55322321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55322321/answer/279281665", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u8fd9\u4e2a\u6e38\u620f\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u8d70\u5411\u8870\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/270271892", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/279923105", "content": "\n\u6765\u8bf4\u8bf4\u4f60\u9ad8\u4e2d\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55692883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55692883/answer/282132910", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u5916\u4ea4\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443964/answer/281692818", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u7814\u7a76\u751f\u8003\u8bd5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/282193532", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20523724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20523724/answer/282579049", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u300c\u7f8e\u300d\u6240\u9707\u64bc\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23979276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23979276/answer/281236746", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u5916\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u9a97\u5c40\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280217223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20020762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20020762/answer/282083513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5357\u65b9\u4eba\u5927\u591a\u6bcf\u5929\u6d17\u6fa1\uff0c\u800c\u4e00\u4e9b\u5317\u65b9\u4eba\u5374\u76f8\u5bf9\u5c11\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42470807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42470807/answer/282374836", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264216425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264216425/answer/282327111", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u5982\u4f55\u5e2e\u5973\u513f\u628a\u5173\uff0c\u5e2e\u5979\u8ba4\u8bc6\u4ea4\u5f80\u7684\u7537\u5b50\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/280893872", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/282062331", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/281995901", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60694877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60694877/answer/282148320", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\u503c\u5f97\u671f\u5f85\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/282341260", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264355982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264355982/answer/282470675", "content": "\n\u6930\u5b50\u628a\u81ea\u5df1\u8fdb\u5316\u5f97\u597d\u559d\u5bf9\u5b83\u81ea\u8eab\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38812645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38812645/answer/280596456", "content": "\n\u5982\u4f55\u5236\u4f5c\u4e00\u4e2a\u597d\u770b\u7684\u59dc\u997c\u5c4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/282264282", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49381583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49381583/answer/282032121", "content": "\n\u963f\u59d0\u9f13\u3001\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u548c\u4eba\u9aa8\u7b1b\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20359670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20359670/answer/282511522", "content": "\n\u4f5c\u5bb6\u662f\u600e\u4e48\u7ed9\u5c0f\u8bf4\u91cc\u90a3\u4e48\u591a\u89d2\u8272\u8d77\u540d\u5b57\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281819146", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/282471416", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/282197687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/282436784", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282271502", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/281611475", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/281950086", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264468148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264468148/answer/281448724", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85bilibili\u90e8\u52062018\u5e74\u4e00\u6708\u65b0\u756a\u4ed8\u8d39\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20523724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20523724/answer/282333476", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u300c\u7f8e\u300d\u6240\u9707\u64bc\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/282465718", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/282103078", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31840762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31840762/answer/282249879", "content": "\n\u770b\u4e00\u6b21\u6781\u5149\u8981\u82b1\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/282028653", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/281991401", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/282219846", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/281263416", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53992883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53992883/answer/282063447", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u90fd\u5728\u5237\u7684\u72c2\u6b22\u591c\u7531\u6765\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/281988897", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38783216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38783216/answer/282281800", "content": "\n\u4eba\u5728\u7ecf\u8fc720\u5e74\u7684\u7262\u72f1\u4e4b\u707e\u540e\u91cd\u83b7\u81ea\u7531\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282091113", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281190364", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264216425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264216425/answer/282152351", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u5982\u4f55\u5e2e\u5973\u513f\u628a\u5173\uff0c\u5e2e\u5979\u8ba4\u8bc6\u4ea4\u5f80\u7684\u7537\u5b50\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263421567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263421567/answer/281937060", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u90e8\u5206\u519b\u4eba\u9000\u4f0d\u540e\u8d70\u4e0a\u72af\u7f6a\u9053\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264209353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264209353/answer/281911676", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f15\u4ee5\u4e3a\u50b2\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/280926399", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281329929", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27671276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27671276/answer/281958311", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5b8c\u7f8e\u72af\u7f6a\u300d\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/281500136", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263909521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263909521/answer/281765487", "content": "\n2017 \u5e74\u4f60\u8bfb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/281654831", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21578745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21578745/answer/281781896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7ec6\u8282\u8bbe\u8ba1\uff0c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5728\u4f7f\u7528\u65f6\u4e0d\u7981\u5fae\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281411670", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264479087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264479087/answer/281642109", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u6536\u94b1\uff0c\u7528\u6237\u5bf9\u4e8eb\u7ad9\u548c\u7231\u5947\u827a\u7684\u6001\u5ea6\u5b8c\u5168\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22433712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22433712/answer/281502389", "content": "\n\u5218\u5907\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\uff0c\u4ece\u4e00\u4e2a\u5e73\u6c11\u6210\u4e3a\u4e00\u4ee3\u67ad\u96c4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36085845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36085845/answer/281607473", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u9a84\u50b2\u7684\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264201212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264201212/answer/278475361", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u8ba8\u538c\u7684\u6b4c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264380022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264380022/answer/280229399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u56fd\u6881\u5378\u4efb\u540e\u4ecd\u7136\u901a\u8fc7\u7535\u8bdd\u5bf9\u7403\u5458\u8fdb\u884c\u8d5b\u524d\u52a8\u5458\u548c\u4e34\u573a\u6307\u6325\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264357541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264357541/answer/281257823", "content": "\n\u9648\u4e16\u5cf0\u5211\u6ee1\u540e\u9063\u9001\u56de\u56fd\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31180671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31180671/answer/280928751", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u7edd\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311450/answer/279521668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\u6216\u83dc\u80b4\u662f\u7231\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263830942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263830942/answer/277805428", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u626b\u7801\u9886\u7ea2\u5305\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/270769072", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}]